初戀日記:賤男蜜擾(非打手)純粹睇後感，內純劇透

先講一講套戲背景
完全係90後都經歷過
MSN，手機同台send msg唔洗錢，甚至係CS1.6
中學生時期嘅嗰種氣氛
另外個種剛剛拍拖嘅青澀 同埋嗰刻心跳感
真係好令人回味
咁當然個重點係女主角 王敏奕
但其實個男主角都唔差嘅
至於劇情方面都尚算不錯，至少比嗰啲什麼十分_好

總括來講.唔差嘅套戲.至少在眾多港產愛情片中
巴打們可以同女朋友去睇嘅
而單身嘅都可以去睇(小弟都是同朋友 )
因為我覺得係營造中學時期嗰part都唔錯

同意
特別係失過戀既人
真係完全令人諗返起當時心碎既感覺
好有共鳴 最後都好感人

分手嗰度睇到勁心up
Btw 最後都無揀錯人
仲以為無巴打睇𠻹